唔支持港獨咪講囉, 洗咩屈鳩人係鬼姐

陳浩天係MYRADIO陣營入面最撚落力主動聯絡外國勢力+數臭共產黨果個,共產黨員或間諜會主動數臭自己個黨? 柒撚夠未?
你講個陰謀論可以兜到一隻鬼要瘋狂數臭共產黨既原因出黎我咪信佢係鬼囉ON9